docker:
d: docker
da: docker attach ?
db: docker build
dbn: docker build --no-cache
di: docker inspect ?
dl: docker logs ?
dlt: docker logs -n 100 ?
dlf: docker logs -f ?
dlft: docker logs -f -n 100 ?
dsr: docker restart ?
dsa: docker start ?
dso: docker stop ?
dt: docker tag
dr: docker run 
de: docker exec -it ? ?
dp: docker ps -a

docker compose:
dc: docker compose
dca: docker compose attach ?
dcb: docker compose build
dcbn: docker compose build --no-cache
dcd: docker compose down
dce: docker compose exec ? ?
dcl: docker compose logs 
dclt: docker compose logs -n 100 
dclf: docker compose logs -f 
dclft: docker compose logs -f -n 100 
dcp: docker compose ps -a
dcsr: docker compose restart
dcsa: docker compose start
dcso: docker compose stop
dcu: docker compose up -d
dcup: docker compose up -d --pull always

mutagen:
m: mutagen
msc: mutagen sync create
msl: mutagen sync list
msm: mutagen sync monitor
mst: mutagen sync terminate
msta: mutagen sync terminate -a